TWICE MOMO檢測後首露面 胸口挖空上帝視角洩火辣半球

南韓女子天團TWICE先前傳出日籍成員SANA曾接觸新冠確診女星金請夏，造成恐慌，TWICE全員也在事後趕緊檢測，所幸均未染疫，其中另名日籍成員MOMO在採檢結果公開後首次露面，吸引網友熱烈討論。

韓國疫情持續升溫，娛樂圈傳出工作人員及電視台人員接連染疫，就連女團EVERGLOW成員王怡人、金施賢，以及剛發佈新單曲《Dream of You》的金請夏也中鏢暫停工作，使得演藝圈人心惶惶。好在曾與金請夏接觸過的TWICE成員，檢驗結果皆為陰性，才讓粉絲鬆了一口氣。

TWICE日籍成員MOMO事後也在官方社群平台上露面，發文詢問粉絲「ONCE都在做什麼呢？」，並附上多張自拍照。只見她穿著胸口鏤空的透視造型洋裝，對著鏡頭擺出不同的嫵媚表情，其中一張由上往下拍的「上帝視角」，使美胸弧線一覽無遺，吸引逾118萬人按讚。

粉絲更忍不住紛紛留言「還好妳們都沒事」、「MOMO也要注意健康別著涼了」、「這幾張照片要電死我了」、「MOMO的身材真好」引起熱議。

很正！！！！~

很正

太撚濃裝 屌

胸懷大痣師

Ok la

師你老母

嘩痴咗孖筋呀

晚晚比希澈sir砌不了

希澈sir死

希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味
希切老師
我屌你老味

希切老師係好人

希澈老師：我睇過晒啦

希切老師死全家

一定射得滿滿的
想像唔到希切蛇嘅米青喺momo兩乳間流溢嘅景況

希澈sir一路大大力屌momo 一路睇你地酸佢

希切蛇我祝你中武肺

我有彩 唔使酸

希澈老師：你食我二手彩

希澈老師中完武肺再生愛滋

希澈老師識食到..

咁咪傳染到彩

momo>>>牙隱

希澈老師人生然家

彩>momo

希澈老師我殺你全家

個卧蠶畫到好唔掂

個化妝師同佢有仇?

Pass la

彩無視角

但我仍愛彩

唔理佢好定壞 砌完momo嘅都要死

希切老師死十次

that nose job

皮膚好差

其實佢影相可唔可以唔好側埋一邊？？？
睇到隻眼好辛苦
側到咁實好睇㗎 連正面都唔敢show 垃圾

好想奶粒墨

啱啱出到金毛長髮嗰時幾靚
而家越大越柒

道*

點會剩係兩乳?

子宮都滿瀉喺陰道流溢出黎

我殺咗希澈之後下一個就到你

化妝師迫害卧蠶畫得太過火粉底又多咗啲

希切蛇死一百次

我落到地獄都要繼續殺佢

佢硬係有陣柒味
唔知點解

上帝視角我睇佢個閪啦 使鬼睇波邊